電話新陷阱？？？？

話說有冇人收到冇電話number的民意調查？
正常係咪有number？？